Virtual Youtubers討論區（251）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

聲明：

常闇トワ、戌神ころね、不知火フレア、天音かなた

以上4人為 黃金大陰莖（會員#25062）老婆

holo = 鬼滅
2434 = chainsawman

清楚新衣裝

好正

LM

創聖のアクエリオン 呢首歌係唔係呃錢歌

【歌ってみた】シエレトワール / covered by 幸祜

新po貼多次

日v推

日本限定
要VPN

每個PO都PO一次

見老師依家打牌笑得幾開心
我都放心囉

大小姐連雜談都2萬人睇
把聲可愛就係大哂

因為PTR
似乎要開始了解一下774了

2434 = 死神
holo = 呪術廻戦

係

講真有少少心動想推
但冇時間

35用返舊機嘅?

睇組長夠了，無野好睇的

我應該係メンヘラ

最後都係做返米水比
呢個名由舊登用到而家
今次其實係小弟有史以嚟第一次改

我用返米水比返嚟
我好希望樂奈諗清楚後
會返去繼續做返V

大家想要既係每個人各懷鬼胎唔知戰爭幾時爆發既呢種虛假既和平
定係打完鬧完大家真正做到和而不同而又互相尊重既真和平
我一定prefer後者

會長即場練rip

咁可愛唔係唔推呀

深坑

米青話齋你睇唔睇到774嘅努力

35又攞條命較飛

gg

即刻死左

佢好少直播 所以唔驚冇時間

南無佬

努力有趣嗎？
唔會好睇啲架喎

燈神

miko係度搞緊咩

自從ひな走咗之後 連組長都少睇埋 ptr 都係

以前水姐咩呀ひな三個人真係好開心

PTR都係努力後先係咁

無人理

可以睇下ptr講自己點比人照募入774果段

元祖羊唔知自己obs斷左線，30分鐘後先發覺
仲話聊天室對話成立到所以唔發覺

lm

所以我晚晚都聽啊
唔係聽佢努力
聽佢努力後嘅成果咋

做百鬼組好大壓力架

聖誕大梨

唐巴唔係condom

無人理唔緊要
大家冇心結就得了

得閒會聽下宗谷唱歌
eri

團長生日用返舊皮

真心想知點解774會拉得咁嘅大物入去
話哂黃金nico年代三巨頭之一

傷心往事

點會冇心結
人類只會犯上同樣錯誤

其實我認我好易比阿島金句TRIGGER, 所以我唔敢保證d咩

本身已經想入CAFE組
774直接請佢

好掛住ひな電音歌回 世界級

雜魚巴係咪要做社築anti?
雨森入咗

真係做到"和而不同而又互相尊重"既話
打幾多場仗都無所謂

小夜

團長生日喎巴打

V界黎明期話有新箱都飽受期待
774仲要攞彩虹啊妹個名出道

咁我講少D

全ロス count: 1

虛無人士唔計 啓介❤️

睇緊

好似放低咗啲裝
唔算全lost啦

你岩
兩個都唔好睇

仲以為佢會著C服

火雞玩火紋真係少人睇

你講無咩所謂知你只係想抽

都係既 只係無左d建築材料
btw count :2

小眾驚

鬼滅咁撚垃圾咪撚拎黎類比啦

兩套都未睇過

今次唔係奈落

其實好好玩

話說成個holojp有冇邊對人係公認真.不仲
又或者係直播度動過真火鬧交

冇人cap?

火紋同種田都係自己玩先有樂趣
睇人玩就會悶

社：2021之前有咩想做？
小夜：開live

火紋真debuff game

梨係咩梗

偷偷地睇緊

佢之前放完一個月返黎同接直接升一倍
今個月開親台都過兩萬

百鬼組同百鬼

種田還好
火紋就真係

PTR好似當時話一開始茶店搵人果時已經DM左搵佢,但係果時冇睇到封DM
到佢回774果時已經準備出道,果時營運有諗過做第6人照去,
最後唔記得點解變左去hnst

究竟佢呢個工程會死幾多次

所以我不嬲鼓勵大家攞D心結出黎拆
無謂屈住屈住

問過XB未？
又係好玩但毒藥到仆街

水同兔似和解咗

梨=ナシ 同日文冇(なし)完全同音

火紋玩OK 睇就不行

死火，我驚我同人有好多死結

最多應該都係最近個among us
船長俾人投完好似嬲嬲地 不過都係講2句就冇乜野

冇試過自己整エンダーマントラップ
應該最難果part佢搞掂左?

岩岩唔得閒行開左冇睇
唔計

百鬼係twitter 到出post 講幾句野 最後擺低個🍐就等於今日無直播

真係要答要到みっころね先叫有少少似真
直播度動過真火鬧交應該冇

郡道玩完比賽冇壓力咁打牌好high

抵啦 成日同486兩個高手過招帶風向

好似冇傳心果D就有

修女唔著衫LIVE直到30萬sub為止
快睇！！！

性格巨星

計埋EN 嘛，果場雞同鴨講咁精彩

哭能左 會長讀左我個sc 讀完唔小心又sc多次

傳心: 公主龍 公主towa
但係運動會個日基本上認證兩對都無問題

笠水

我都無整過
不過意外既野...

真係有心重新開始,仲有開始寫歌,搞好多活動帶自己團

啲人吹ころね同ぺこら

上次似派膠多

早排先有人話鯊鯊同火雞未試過collab係咪不仲

輝蛇你又有咩唔滿意呀

但係佢既sc都好勁雖然都係慶祝佢500k

回番問不仲比番source
都大和解左

夠鐘禱告

好驚miko會鬆手

留意左好耐
火雞每次播火紋都固定最少有4600人左右
懷疑佢播空氣都一樣會有4600人睇

輝蛇咪同你有心結囉

我sp唔著底褲live 快睇！！！！

公主玩fe我都睇到悶仲要唔係行百合線

真，仲要勁多人講野

唔敢
你同我有心結

咪屈
我呢到唯一一個會然同佢揸過手

我吹嘅
心結組合好睇

頭先柯屎果陣上NGA碌左兩碌
小粉紅依家風向係話會長唔知做過D咩手腳令到明明有8000人睇緊但d spam上唔到top chat
仲吹到話會長係咪轉左買踩等佢地鬆懈,好撚癲

跟住下下個禮拜就有

我會捉實佢

點解miko起安德塔先挖去地底再鋪出去....

牙雞今朝講過無不仲, 只不過係時間配合唔到
但就快會同gura collab
信不信由你

垃圾雜魚唔著底褲live 快睇！！！！

好似話諗住collab教鯊鯊日文定點

百鬼組夠人
未有推既推其他

火紋真係啱玩唔啱睇 睇住個v又死人又時空回轉睇到爆血管

買踩都講得出

成個en只有佢配唔到時間

#114

#134放左link

Ina都種菜

收益化

佢哋唔係有認咩 大家都唔敢搵對方玩

其實呢對咩事

咁大鑊?

阿火漫畫陪佢過
同一時間阿火本人同羊MC緊

直播大和解左
てぇてぇ多過不仲

唔會有真和平
講完

重溫緊星之彼方個會限
唔唔唔唔 好CUTE CUTE
天使翻譯好正

班小粉紅知唔知自己up乜鳩

巴打好危險

修女見我鍾意呢隻skin
專登今日用呢個

#134
比大家無視左

ひな點解要走?

哇屌你老母係咪咁弱智啊，大頭奶粉食太多

咪就係 之後仲更加teetee

唔知
明明就咁向外起就得

個晚佢地三個(船長銀火)都3p左啦著住船長比佢既hamsup內衣

知 「今日我哋有輸 其實係贏」

yagoo段官話都可以腦補成內部股權變動
有咩係佢地FF唔出

輝蛇上水 大家有咩唔明問佢

俾公司職員sex harass

好想之後可以小心咁著一次

唔小心咁著

座長終於忍唔住，推左雪媽落地

修女終於30萬

買SC
買讚
買踩
買訂閱
Hololive好快破產

無不仲
ころね特登咁對佢

屌呢個名好撚狗

掉落地

修女D笑聲好明顯係想誘惑我

放低舊膠好威牙

感動過鬼滅

唔明輝蛇思維咁點問

你成日FF我條女想點

成日覺得阿南一完直播阿火就會即刻text佢

Lamy同Polka講抱っこして

我唔係好敢信
係咪真係夠證據
組長唔似會唔出聲

火雞打緊火紋...一入去見到仲係學院
佢打左幾多條線？我打4+1第三次後真心會飛哂學院

推倒了雪媽要被座長開發了

35真係好女仔

cap哂圖比修女巴睇

miko好女仔 直播唱生日歌比團長聽

你條女aqua

35唱生日歌

MIKO係直播幫團長唱生日歌

是撚但啦

啲台仔話錯 啲文法錯晒喎

座長快d推左lamy啦唔好忍

我深虹喎

是咪又直笛版BGM

阿火同WTM都唱左

貓狗不嬲好野黎
繼兔仔之後就留意到

踩都有得買
幾錢踩一次

琴日差少少就贏

就咁唱

又可以聽住瞓

咁撚M?

佢減緊，上次踩單車
下次唔知會做咩運動呢

[member]最衰都係班支那人 搞到我要sc俾會長見到自己d留言[
/member]

被道歉

二選一自已分啦

我終於明點解要得閒放下d外敵，如果唔係又內鬥

有機會睇下搵唔搵到翻譯

你都勁，我打咗青線溝咗條女就無心機打第二次

同阿火磨算唔算運動

又叫moona做社長

我唔介意俾會長踩

唔知佢同羊幾時先完MC
佢而家做緊啲高空工作又冇安全帶

見近排士氣唔夠，自己造假加d火藥先

座長跌咗入個無底洞好橙

運動會已經係咁宣傳

姐係咩意思 小弟資歷淺唔明呢d術語

條龍卡住咗

會長肯定係直接踩撚死你

撚兔最開心

真係變gachi

我為左種米的起心肝打埋剩番果兩條線，全委任打過睇故事算

比起戰鬥，食飯同釣魚先係最痛苦

中之人係twitter講左D疑似既野之後就del左
不過有樣野知既係ひな走一定唔係佢講既身體問題

嗯

明明係講898 YAGOO想好黎好去姐
班撚樣又做閱讀理解

有冇得揀俾龍尾插

你玩得唔夠Hardcore
諗起我刷熟練度要揸把爛武器踎草叢
打一場可以打幾粒鐘

阿火就爽啦，咁C服
磨完第二朝仲有餐食

會長讀SC嗰陣留言係入到畫面 雖然唔知會長睇唔睇到

日久生情

姐係修女我婆 咪爭啦

課條彩虹一定睇到

每日要聽十次
いつも。。。ありがと

你係sc 定係就咁留言

By the way 開會限就係個mon見到自己，睇黎冇比人ban

你唔好丟低夸夸........

唔好離間我同修女既關係OK?佢有上連登的

+1見得番自己了，應該係冇會限就會用新filter

Aqua中之人

我用電腦分析左你個人格
aqua岩你多d
勉強冇幸福.....修女始終都係夾我多d

我都係見唔到自己

TLDR
我N87

Towa 真有品味，話鐘意團長首香水

依張好撚樣衰

towa應該幾鍾意聽朗誦會

試下去free chat反映下，我頭先係free chat講左幾句野

唔係屋企問定先

你迷凜都要同我爭修女咁冇品

咁真係好睇

發現左我打英文字就見到...打emoji 就見唔到

咩片

好大隻

其實35而家係响主ser嘅終界定資源ser終界？
如果係資源ser咪會洗咗

呀~呀呀呀~呀呀呀呀個條

我覺得OK啦
墮落聖女

笑死又無上市你想惡意收購都做唔到

依家大陸果啲垃圾小說總裁劇情

巴

推車個條？

？？？ 出咗去無睇到

做乜唔開youtube?

牙雞

好難觸摸呀 而家又見到自己既留言

「這是個啥呀呀呀」個條?

係張床度

有冇文字轉述啱啱嗰下咩事

隻右手擺位 係咪性暗示

真心講句好井底
兩年前cover乜都唔係都融到十億羊返黎
依家剩係拎每個月收益出黎都問到銀行借到幾倍
依家cover根本無乜逼切既融資需求

阿火問過營運話唔洗住

高中生
團長 :

算唔算間接講左佢只係番一排鄉下,之後會番番去日本

邊個張床？

咁心心話會轉新server即係點
唔轉住定只係純粹更新

我果張
你係呢度問呢個問題得一個答案

星街掛住玩偶像夢幻祭連歌回都唔UP

就咁留

支那個D XX總裁 小說應該有過萬本

開心到傻左

COVER同YT最開心

但資本越多越好
睇下虹30億做多幾多野

你又癲埋

6100有冇咩特別意思

純更新，但未肯定會唔會restart

頭先巴有出現係夏芽個chatroom
見到頂帽佢即刻講得出同腰間絲帶一樣色
而當時只係closeup緊個頭
好勁

冇嘢 巴套衫真係好好j

聽講係APPLE會抽水 6100=5000?

睇落似係先機篩，最後再人工篩完先會上mon。

歌回因爲Comment太多，可能會根據會員資歷做優先度，再簡一部分普通留言上mon

雜談人少少，基本上會員講野都會上

斷估

希望唔好restart啦
起咗咁多嘢，成個主題公園咁
486好似仲諗住幫隻鴨整部生蛋機

增長太快唔一定係好事
太深入唔講但你可以參考下759阿信屋個發展史
今年holo成個brand已經係爆發性咁增長
連holostar個邊都有d起息
而家cover最重要係keep住依家班觀眾既loyalty
然後先再考慮下一步點樣擴張

抽成1100咁多

30萬人感謝祭

巴個腦一旦用喺幻想女人嘅話係世界級的

wtm~~~~~!!!

佢話下年可能會姐
又冇實牙實齒講定

我覺得有樣嘢美中不足，就係無畫埋個臍釘 難得呢件睇到個肚仔

冇錯

全lost
btw wtm係唔會錯

團長唱pikmin 之歌？

Rap vsinger

係咪用APPLE睇YouTube(Google)
所以懲罰性徵費

お嬢:俾Apple買🍐

追V真係精神時間房
咁就無左三日

咁你要問apple啦

夢想係日本永居

feather falling IV

俾人串到咁都仲多謝人

PTR做你老婆 每日生活點過
會唔會精盡人亡

同時達成真係有D串

本性盡露

小粉紅日日沖，搞到桐生會對抗心愈黎愈強

恰到上心口！

咁都唔屌鳩番佢

召喚會然雪xxx復出

小學雞：多撚謝晒喎屌你老母

有冇傳心師解說下呢2個TWEET係咩意思

個老婆日日係YouTube服侍班觀眾唔得閒理個老公

不仲囉
仲要解釋？

睇一睇fb有人po nga啲野
有時真係忍唔住笑

大家有怪莫怪牙雞鬼妹仔性格係on9啲

已經差8k

睇得出hololive啲support仲有好多野要改

唔想單機

無野果陣就壞下3d 炎上果陣幫手加柴

唔講唔記得會然雪花反火雞

小學生俾個後後後後後後輩踩到上心口

冇反好耐 求放過

淨係睇精華都唔小心睇左一日

成長太快但無乜管理經驗
去到呢一步真係超出預期架啦
睇cover依家請既position都睇得出佢地知自己有咩不足
請到人埋班會好好多
起碼近排幾次既3D都睇得出係有好大進步
其他都急唔黎

火雞係有D真心膠

點止有啲

成個v圈執得啦

唱歌

成個youtube執左佢啦

見佢雜談就冇睇 竟然突發唱歌

桐生會向google收購youtube

慘仲要係twitter想唔講多謝都唔得
EN班人咁有機心

希望華生教下佢做人

教佢點pound你哋

宜家先火蔥鴨

請支持Holostars

霞

miko做緊乜

其實我覺得 龍心嗰三星期一切都唔明朗 唔知yadog企邊邊 就話上去睇下啫 𠵱家都走入去睇on9野為咩 睇完又唔係真係幾笑得出

呢個應該算係最後一條片

中又赢系列

掟波上返地面 好似係

雪山孝子

今日睇左幾次

Old but gold

其實大部人唔會留意

sorry冇追post

我諗住玩吓膠㗎咋
點知原來咁多人都覺得佢真係膠

神父是咪鍾意上坂 一齊睇佢個推吧

佢地睇開底層V緊係會睇會讀CHATROOM
普通留言有幾可會睇

真 solo仔

dllmまつり電話響個鈴聲都要補番句男じゃないよ

𠵱啲咁淫邪嘅修女 一定要好好懲罰佢

因為佢點睇都係真心膠

spawn到endermite了

我錯 原來係整隻エンダーマイト出黎 佢地話得5%機率

怕左某個群體既人

BOTTOM LEFT唔係講笑，火雞仲要係LEFT去到負無限

最正係前一日先同會長講等你返嚟 第二日就爆想玩原神但冇批准

團長醉醉地，開始亂咁錫人

唔好誤會無意思話佢係膠

佢係深思熟慮過既

我覺得佢私底下問經理人都仲好啲
光明正大開正身 問真係癡撚咗線

膠火雞

此地無銀

深思熟慮咁串個前輩

Miko.....

一係鳩一係膠 自己選

狙擊阿雞

很想睇吧
應該要cut走感電

其實HOLO間公司除左整隻皮出黎仲做左啲咩？
技術支援都好似無咁 整goods出黎賣？
HOLO咁又點會炒人？

個死法第一次見

睇到呆左

法律,版權,稅,招牌?

可以生存到咁耐真係一個奇蹟

Phoenix中之人真係冇簡錯

與其jer火雞不如幫下小學雞

miko嗰個係咩mode嚟咁多格線嘅

やみそしき

HOLO冇法律可言的

傾下工商, 技術支援 blablabla

法律可以攞走 冇法律支援過人
版權都可以攞走 成日on9奶版權野

無追好耐，上坂仲有無同三澤搞姬

小學生都蝦
冇人性㗎屌

枉我之前仲叫 雪xxx
唔好再追擊佢原神單嘢

接廣告囉 賺錢

衰啲講 小學生呢 你唔蝦佢佢就蝦返你嘅

可能係公主呢上次都係公主深夜call

F3+G
game內置的 睇CHUNK用

咁小學生係前輩嚟㗎嘛

咁有咩問題

miko 成功整左TTT塔終界版?

35

miko

反正呢度都需要個公敵
如果唔係就日日內鬥
咁不如一於決定就犧牲 火雞啦

35又柒咗

fail 死左

講真
holo後面做既野應該唔少
版權野講到尾就係奶兩次，第一次全世界都中，第二次就係mio中左隻唔爆得既game

有改善但之前實在太柒唔想提

冇玩開，仲以為可以不死
但見佢又會死
原來仲有啲咁特別嘅mode

會長咪謂過，cover咩都唔會幫你做，淨係會分你錢

阿雞好女仔嚟

我真係信火雞無惡意,因為啲人講我都唔係即時get到

太多情弱N87

XX一X

其實Minecraft升Lv有咩用?

一堆精障情報弱
有咩好姦

公主2 3d個口會見到牙真係SSS級可愛

附魔

其實holo中左版權之後變左全業界最驚版權既公司
隨時其他公司會博照開既game，holo一日未傾都唔會博

附魔改名同疊馬

Miko d精英操作真係點跟
輸哂

[mem比身份證同email比其他連登仔攞邀請碼就得 我個account都係咁整返嚟[/member]

enchant裝備 頂enchant要30lv

附魔，鐵砧修理裝備

死果下爆哂啲經出黎好疊馬

阿木啲操作都跟唔到

會長又RIP

原來有咁嘅方法

仲有有起事上嚟推個V去死

死神知唔知會長近排成日唱

叫兔仔救佢既MIKO前輩啦

會長勁到

應該會問過，始終原作者

可以點幫

35又柒咗?
睇一睇會長返嚟見佢又加嘢

Sub +入會

團長真係醉了
求先亂錫人而家又整跌嘢

好似第1次唱個陣有講過 係有問過

比起之前算進步算好多，應該有成日偷練，努力家

好溫柔既女仔
個衰鬼去咗貼羊

柒左幾次了

話晒首歌都係人哋嘅
有問過都好正常

35可唔可以整個圍牆圍住條走道佢 好驚佢又仆街全lost

我懷疑緊會長開咁多歌回其實係未純粹當練歌

公司發育下先啦，出公告又打錯字又打漏

capcom果下連中兩個版權

好似一停停咗三個月

crapcom單野

唔出奇，仲有1個月就要開live
依家好多都開密左歌回

miko同阿火都做高空工作
又唔戴安全帶
會出事㗎嘛

點解仲未玩完ARK..
好辛苦

一個月

Holo唔通就冇職安真漢子

係中左copystrike兩次 +身體唔好順便休養

寄個衫夾比miko夾住個shift掣未得

1個月1炎上

捉左龍之後上左癮

差啲無埋個ac添

一個月一次咪算少

雪媽玩緊開心未得

佢係咪要等埋羊火收台佢先收

不忠火

所以先即刻停左mio個acc，果下holo算快手

搵到船了

冇用,佢落虛空個次係比蟲打落去

仲private左全holo d game片
到而家都未放晒出黎

最大鑊係佢
冇記錯再衰多次就成個青奴玩完

無炎上過都唔好意思話自己係hololive

雖然holo都有錯 但capcom突然出手真係好賤 抵佢比人hack

capcorn 果兩下，一集一下
播多一集的話即時三振，channel爆破

想問吓佢嗰時玩咩game搞到咁大件事

ghost trick

有無木史老師
想知有邊個v未炎上過

係gapcom特別閪

return of the obra dinn

巴巴巴士巴巴

報應

死神 不忠火（？）

同問

有邊個未炎過

個單所謂比人hack既野 好多人都覺得係crapcom自演

OK

被人爆左份內部ppt要行政治正確，即時屌左出聲

屙屎爸爸

多做多錯 唔做就唔會錯

檢版權唔反對
咁可以咁儲氣一次過當幾下有啲問題
話晒三次就玩完 次數好少

依單又唔同
佢係有問過上面同埋同期的
純粹比人燒趁個火種又燒著啦啦聲冚左咁解

唔會，連求職唔採用但照save低的資料都有，
呢d爆左出來好大鑊

政治正確都算啦 反例用Zelda都算數 正例居然用TLOU2

我已經算OK認真睇佢地玩ARK
但除左突然有條好型既龍之外完全睇唔明佢地做緊咩

一集一下真係好賤

原來ghost trick柒咗

Mel?

+1

戌神ころねさんは、過去に炎上した という噂があります。 それは、「東京2020オリンピックTHE OFFICIAL VIDEOGAME」という営利目的での使用が禁止されているゲームで配信してしまったことが、著作権侵害問題になってしまったことが原因でした

開枱

劇情小說類，本身劇透都叫有合理理由
不過依家capcom去食屎啦

沖涼 1點開

小日本咁小家子氣

下面都有鬼佬話佢唔太尊重

比起本人
依到班人仲似玩膠多啲

睇黎會長真係好鐘意首歌
應該變飲歌

我傳心傳上腦

我個阿雞唔係有心，

不過都係個句 :

鬼佬傳心師

玩膠好過世界大戰

等我扑撚死隻臭雞

將阿雞變做米高佐敦

不忠火終於有番對翼溝女

神月天真係好鐘意玩原神

會長視姦緊5期生玩ark
我屌你老母支那人搞到會長冇得連動

其實都唔關咩傳心事
純粹係火雞KY 講野ON99唔經大腦

所以之前見到個meme
歐美廠:Vtuber直播我地既遊戲，我地應該比D禮物佢
日本廠:Vtuber直播我地既遊戲，我地應該比D律師信佢

其實我都係覺得唔應該放老豆老母入黎
一放人入黎破左個先例到時JP果邊既fans/班女又可能嘈

where?

D鬼佬廠不知幾開心牙狗玩佢地D GAME

對火雞黎講有啲似入演藝圈
可以見到好多好僮景既前輩終於有機會可以同佢地交流咁

然後就不斷搵機會示愛
不過依點有心要唱衰係好易
話佢靠痴又好咩都好

不過啲V睇落好enjoy陪佢癲

修女又想玩埋DJ一份

近排狗都收左三四份

佢係座長個channel度留cooment

佢同佢個fd 海月都係

好心capcom果D學下人地yubisoft

會長比公司shadow ban聯動

來吧

話晒都係識日文
淨係呢點都差好遠

唔會啦 會長都參加咗運動會 係佢驚自己累到人多啲

頭先開始讀SC個陣就唔小心開o左聲
所以係一直睇緊

水姐請老豆分享隆胸心得 應該幾好睇

Lamy chatroom
1:01 AMCoco Ch. 桐生ココARKの農業をなめるな

35同心心

Doom驚到縮

係
運動會佢驚累到人，所以想唔參加
但堆前輩話驚閪咩，鼓勵佢參加，所以先有玩到

日本公司封建守舊都唔係新聞黎

只係有比較而主角又咁岩多人關注
好自然變成新聞

同埋日廠又柒多兩錢重咁解

無血無露點

邊個講

可可講

支那真係大把嘢笑

doom最後又補鑊送返d野比korone...刪彩蛋呢樣真係好撚on9

運動會後雜談

尋日雜談會長自己講

又傳心

日本大廠真係好撚19

佢自己講
我不嬲唔傳心

我覺得咁樣唔適用係本社之外 你話本社就慢慢建立關係啫 en id都唔係太同ser 點慢慢嚟

Source?

事實就係出黎效果好好
多人睇又幫到兩邊拉到人氣

你依類想法勸你都係唔好咁入腦（如果你係認真緊

類似例子有moonpeko
不過moona專攻兔仔一講

華生都有提過下自己好開心可以做到木口一份子
講出黎個感覺好似係由細睇到大咁個種開心

doom驚(x)
大高層唔likey? (o)

仲有講法係個彩蛋只係幾日限定, doom驚又點會送かこデモン公仔俾狗

生命之水

未講撚左尋晚雜談

係咪怕咗日本版權

原來holo有中過版權 果陣駛唔駛罰錢？
日本廠真係好守舊小氣 但v又係佢哋攪起

反正都想推廣海外 叫雙贏啦

好正 打開水龍頭就有酒飲

haachama同巫女果兩次
不過運動會之後應該會多返D啩...

cls國家

我嗰時覆緊未睇到 洗唔洗咁串

粒彩蛋由頭到尾大家都好開心

下一個仲唔係可燃烏龍茶

Xbox: yubi yubi

任天堂叫放佢一馬
嗰陣只要停收益連hide都唔洗 傾完就收益全部歸V唔分俾Holo
Capcom冇跟唔知

會長亂入

會長入o左去玩

除左doom班膠層

CAPCOM
唔係罰錢咁事少 果陣CAPCOM直頭想殺左MIO媽

我有諗過係唔係因為佢要返老家
所以公司安排俾佢完夢

會長

去左搵COCO

佢唔敢搵人就真係難
事關本社好多solo同內向友
佢平時又主動開

會
長

會長應該勁想同佢地VC一齊玩

媽的, 老娘要出手了

掉轉左

有d似又好似唔係
不過幾可愛

條女幾正

認真我覺得火雞 依家個種模式都真係幾好
我不嬲都有睇開佢
係覺得佢今日有啲串小學生嘅感覺先擺上黎屌下

又唔好講到佢地好仆街 始終版權真係佢地既
但gapcom果次就真係陰鳩濕

18年10月 放過佢啦

Capcom 冇事啦 miho提早放監

公司do nothing ，所有野都自己搞既
佢話一星期約一個

分唔到佢地D屋

呢啲係咪架仔所講既KY

咁睇嚟佢真係要走

冇人
唔玩了

都講左要番去啦
死神都預約曬佢堆電腦同枱

V既企劃約人做合作都要holo幫手傾？

咁樣好似諗多左
佢地d collab應該大部分都係自己主動做搞手約人先得
同埋火雞岩岩出道頭3,4個星期好似已經有提過想搵兔
但好似話兔怕羞定唔知點

而且琴晚火雞讀SC果陣都有提過全靠入左holo做Vtuber
如果唔係佢遲下番鄉下可能又會過番D好乏味既生活
所以我諗佢應該住一排就會番番日本

獨輪車出動未，定訓曬

不仲啦

對準目標，唔衝

火雞返歐洲同華生嗰啲時區近啲可以易啲collab？

唔見有
應該瞓哂

會長最上手係咪就係ark

拖屍

會長同老師最想就係復興ARK
而家有座長同雪媽新血

咪有幅meme係coco係ark係大隻狗，係mc係細狗

地理大師

似咩

唔使
社外合作都係同經理人通知就得

反龍先鋒

台灣人好鐘意火雞

因為佢講過做唔到vtuber就會離開日本
但番唔番黎就唔知
佢話唔會長留日本

隔咗個大西羊喎

會長肯入去同佢地玩都幾好

唔記得左火雞實際住邊
但我之前計過火雞個時間好似岩岩好係JP同LA既正中間

仲要中歐

奧地利

奧地利
好似係

聽死神講屌同聽35講力架一樣咁興奮

兩樣野 今次咁樣同小學生講野真係好ky

ちょこ休息 得返Aki 會長夠帶

好女仔邊有人會唔鍾意

同個二期前輩咁講嘢真係唔好怪人聽者有意啦

小薯（本社三姐）

5期生參觀會長唔出得，巫女籌備運動會
真係得Aki帶隊

團長同花心火同時關台

會長入去玩一陣就完咗

小薯（本社同接一姐）

咪係 試下鯊魚同人講恭喜你100萬會點

35係唔係講緊英文

小小野都諗到咁

櫻文

Shion算唔算咸濕loli

如果火雞真係番左鄉下既話
成個EN組既時差就會變到好似一個"Y"字咁
想5人collab諗落都痴線,一定會有一邊要深夜3,4點彈起身

要問下船長先知

恭喜係冇問題 走去話好開心一齊同時達成真係on9左d

恭喜哂
不過我百四萬

咁狗狗同狐狸本身都崖咗咁耐

我一開始都冇諗過
原來都有一兩個鬼佬覺得有少少問題

應該得番4個架啦

佢一路都話Shion咸濕佢

唔訓咪得囉

Sleep is for the ...

Chick

HA^ HAv HA^ HAv

百萬之後無睇過data...原來已經140

35做乜又開台

所以兔老母可能都係以為佢仲做緊nico直播主，未知咁紅

係
就好似你死做爛做
終於個老細肯加到你30k人工
跟住有個新仔同你講恭喜你呀老細啱啱加到我個人工同你一樣

唔知年尾上唔上到200萬

睇番琴晚姐姐組off collab
好撚滾動
お姉ちゃん組最高
三期生最高

依啲咪叫小人之心

鯊魚:gura will remember this

齊腳=我俾人block

上唔到

你盲反

佢不嬲都係咁
Aqua都冇叫佢senpai

天使爭8K先500K到
希望佢夠氣啦

好強既壓

唔好咁痴線啦好冇啊

係我過分解讀姐
正常人冇諗到咁遠掛

sing for coco senpai

你搵個holo 台仔唔鍾意比我睇下

EN異鄉人性格同日木文化無得講

#838

唔會覺得佢係特登串 不過ky就擺到明

鯊魚鬼妹仔性格 口直心快

我決定平時反鯊，除非佢唱歌啦

火雞真係好鍾意火紋
仲玩緊

睇落似係新人既炒作手段
佢已經成功左

我單推都比你話港女
你dd

一個為咗朋友敢同成個國家作對
一個就個frd俾人搞到雞毛鴨血都唔敢出聲
俾你揀你尊重邊個多D

8K喎 好多日增4K都無

揀人講 尊敬既人先會加senpai

畫緊咩牙 不要提了

碌左兩碌twitter同5ch
個結論係我覺得日本仔似乎根本冇留意火雞係小學生度留左言
只要小學生唔好諗錯野就得

缺一

你真係呢...............

同埋如果唔係有人講話火雞做多左,我諗呢度都唔會有人知
根本呢度先係傳心師既大本營

開始有小小分唔到呢度D人講笑定認真

呢種戰棋RPG睇人玩真係要用愛發電

又夠鐘反水
幾時水龍連動啊屌？
潛水潛咁耐
依家mea都玩完
冇晒包口袱，冇晒藉口
仲想一直關注事件？？？

btw火雞好似琴晚話個L2D師幫佢調整過對波黎
咁點解心心唔搵人幫手搞下條馬尾

好明顯大家玩緊膠

反到口都臭了

呢度班人小小野都話人不仲嫁啦
合作就話人借人上位 傳心師黎

知佢係真心恭喜都無必要啫住講
一直都係liver無野 最麻煩班fans係到指指點點

但句野堅肉酸

火雞ky就好似miko講力架咁，大家都當文化差異冇乜野

玩啦差一個

如果唔搵條友做共同目標
呢度就不停咁內戰㗎啦

有無人知咩事?

諗落小學生話哂都撈左兩年
應該唔會過份解讀人地恭喜佢既說話,而且其實都只係得一句
只不過係我地太傳心

火雞岩哂
大家都知玩緊膠唔會認真

一姐

火雞開左3個鐘火紋好癲之外
我發現個同接都好硬仲癲

一路都keep到幾k人睇

come on

鯊鯊咁可愛反唔落手

果7K人真係真愛黎...咁都睇得落....

真心唔明gura憑咩做一姐

論輩份又唔夠空媽fbk佢地
論打機又無獅白牙水依d打機咁勁
論效果又無兔鴨依d咁好笑自帶綜藝效果

憑前世channel R下痴下就過百萬
根本無野值得吹捧
成班跟風係到A A A人睇佢又睇

講ge係大部分人唔鍾意 而唔係得十個八個屌喎

做完嘢返嚟了
聽朝執好個TRPG dis 邀橙巴玩先

我覺得火雞唔係啫既 真心覺得開心同前輩一齊達成佢好開心
所以我未覺得係ky/on9 多過串嘴

係咪有人洗版

35係唔係要去晒人家屋企評分先收

係唔係憑前世都唔知
利申冇追EN

Ching你尋日係咪話打日麻

獨輪車打到黎？

咪同華生玩巫師3一樣
隻驚好玩同岩唔岩直播係2回事黎

我又想玩得唔得
利申冇玩過

唔識用 有冇得用電腦玩

有

我都覺得佢應該係冇心

只係冇留意啲細節位就講咗出嚟

見到人地D箱勁整齊個樣

用電腦入link就得
可以唔開用訪客入

我估係班支支唔記得停掛

搵人計下會長熄台果陣隻羊大約播咩位就知係咪班小粉紅又自動去左第2度開車

玩呢啲係咪一定要講野玩

真，唔似aqua佢咁真係腳踏實地由零慢慢做上嚟⋯
捱咁耐先捱出成果

D鬼佬日提夜提想唔知都難啦
風格又似到十足,慌死人唔知咁

一堆廢片廢電波係到隊糖衣毒藥比人食
根本荼毒緊v圈
係d跟風仔先會咁鍾意睇

識唔識打牌? 睇下少少日麻規則就應該冇乜問題

入黎觀戰睇下點玩先

一開始都想睇鯊魚但係聽唔明英文放棄咗

不如你落場
差一個

Miko去5期生屋企

我開住黎聽聲

打啦，差一

鯊鯊無乜詞彙，呢個真心非膠

係咪扣一百萬sub先開始計佢嘅實力？

睇嚟大家已經搵到共同嘅敵人

見到齊左人了

好心你地改返個名 認唔到人

我已經睇過佢兩三個直播唔知佢講緊咩先棄

自從呢到冇得反水
之後呢度就成日內戰
有共同敵人就唔使成日打交啦

講起一姐
就諗到4chan班痴線佬

最多淨係玩過幾次唔知香港定廣東牌

佢講野慢已經好易消化
你對比番其他EN...

頂我斷咗
睇糕蛇打算

我絕對無敵視鯊魚既意思純粹係我水皮聽唔明英文，我好鐘意佢

我可以

紅唔紅都要講輩份

想釣鯊anti定釣蝦

點解好似得我一個輸咁多

原來夠腳
我都俾人彈咗出嚟

聽日除左朝早既INA之外全日都冇EN同心心睇
不如扑暈我

姜太公釣魚

可以 到時gen link開新po

又想引戰

EN d 英文講得唔快 , 其實都好易明
不過我自己成日聽唔清楚Ina 講咩

依家2點半都黎仲想引邊個同你戰

睇鯊魚既live唔超過兩次 here

入咗 定係我太遲 頭先睇緊錄檔

聽聞4chan好多鯊黑
有冇好似5ch咁有專門嘅anti串？

蝦仁在此

唔係 可以純文字
怕要唔要用變聲器

可以期待下A型的朋友見到座長個box會嘔血

0

好期待見到gura=鬼滅呢種比喻出現

我想玩但係驚把聲嚇到大家姐

想釣鯊魚

電腦dis 轉帳快唔快 方唔方便 同埋俾人搵ip唔俾避唔到咩
利申 電腦白痴

點止鯊黑
班撚樣不嬲乜人都反
冇人氣嘅下至rbc
有人氣嘅上至龍鯊都有人反
仲要通街都係反串，一認真就輸

釣起咗一條蝦

點解有隻伍萬係紅色嘅

嚇到大家姐？

不過最近都少左睇英文組.....
d時間難就

我本身以為ina都冇
見佢twitter冇貼schedule

你個套係天能？ 天能唔係冇講有平行時空咩

rbc都反咁冇人性

(%E6%97%A5%E6%9C%AC%E9%BA%BB%E5%B0%87)
只係知食到會多d分

睇下妖精算了 明天的群明天開

然而HoloCN冇人反

我開定下個po就潛水了 你哋繼續啦 我見唔到橙巴

糕蛇你打乜鳩
明明食得出都要拆

仲好多人支持添

你記得啲password唔洗試既話我覺得快既
搵ip呢家野唔清楚但係唔係搵到ip都鎖定唔到你係邊個既咩，同埋ip呢家野搞一搞個router或者拔一拔個lan就轉，無事掛

赤寶牌
會多一番

麻雀真係好難明

好似D畫家死左之後先出名咁
畢左業上左神台

摸到就攻
摸唔到咪守

搵到下塊皮個時
係咪會俾人吹捧到上天花板

尊重ok?我九段

日麻仲有裡寶牌,有一張就多一番
5萬5索5筒各有一隻赤寶牌,有一隻就多一番